揀女朋友會揀台妹定港女？

台妹
港女

你有得揀咩

對唔住囉ching

FF 少陣啦